偽勇唔好再增加前線壓力

Full晒gear為既係可以行前多少少食花生
真心覺得未ready既 做和理非都無問題 但真係唔好亂咁製造恐慌

你地full gear 其實可以行前親眼睇清楚咩環境 再唔係問清楚手足咩情況都得 了解清楚啲先 唔好有人話跑就真係跑走
你地齊裝咁跑 搞到班和理非以為真勇都走 可以徹 最後掉低班真勇武叫你地上翻前真係辛苦過食彈

當真勇武決定左推 班偽勇遲遲唔郁 人地和理非就真係唔行架啦
氹掂你地 前線人數多翻啲 人地都佈晒防增晒援啦
齊晒裝既 唔該諗清楚自己既定位 買完套gear 究竟可以點樣幫到前面

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

和理非見到偽勇 唔知係想轉位呀定趕去邊 走得勁撚快

搞撚到大恐慌

我係喺灣仔嬲到喊嘅勇武

由海富老江湖勇武話上橋打狗
然後咩子彈都出
之後個個full gear偽勇武跑步快過保特

淨返好少手足先無奈撤退
仲要一路撤到和昌大押行，嬲到喊

夠人有得打都變冇得打，好灰

偽勇武聽住呀，話我分化撚都要屌！
我哋嘅敵人唔止黑警、林鄭、政府，仲有成個中共
中共點屠殺自己睇返中史教科書
三面紅旗，三反五反，文革批鬥，八九六四

簡稱「冇底線」呀！

之前光明頂入面陶傑冇講錯
「而家係要用搞革命嘅方式嚟爭取好卑微嘅訴求」
但有幾多人真係有搞革命嘅覺悟

冇呢種覺悟
我寧願你縮返後半gear又好和理非都好
個個見到full gear跑嘅個個都驚
製造埋哂啲不必要嘅恐慌

而家唔係跑online呀，打仗呀！戰場呀！屌你老母！
揾次真係推，打狗好唔好呀

壓力就係 明明一開始好多人 一叫企疏小小 之後企企下唔我望一下後面 冇哂人好彩呢日警力唔係主要搞我去個區 如果唔係比速龍捉哂

起底 分化撚 block

分你老母真同偽勇咩

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
呢個Post講明偽勇武可以點樣發揮作用
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

企疏要大叫
同埋唔好做錯手勢！

仲要遲遲唔決定進退 企係到等送頭 極危險

叫佢地企疏少少即跑 叫佢行前少少死都唔肯